【呃人嘅！】3小時$1000愛國遊行 60人上當：車費都蝕埋

年年遊行，都有不少愛國團體出錢出力「請人扮遊行」，今年亦不例外，8日前(23日)就有網友在LIHKG討論區的出post稱「遊行有錢收」，「七一愛國遊行，1,000蚊但淨係去3個鐘，可以戴口罩」，火速引起不少網民興趣。為了加強說服力，該網友更強調「2點至5點，可以戴口罩同黑超，有意者留低tg(手機app：Telegram)，名額有限。另外廢事有佔中黃屍玩野/記者放蛇，加左你之後會再double confirm，唔信就算！」

中午1時半起，《蘋果》記者在天后站對出的維園入口，已發現一班青少年陸續抵達，其後聚集的人愈來愈多，高峰期達60人，當中不乏少女和大媽，但以青年人數較多，雖然未見有人戴口罩，但有人戴帽或黑超，全部人都一身便服，再配上波鞋，已做好遊行3小時的準備。惟最終眾人呆等2小時，出post的搞手仍未現身。
其間陸續有參加者鼓譟及不滿道「等咗一個幾鐘，都唔出現，有無搞錯……」、「叫得廢青，都知流啦」，當中更有參加者是特意由屯門出來，無奈表示「車費都蝕埋」。其中一名青年阿Mark稱，該名搞手自稱「fai Ching」(即廢青)，他日前在LIHKG討論區看到post，遂連同家人及朋友共6人報名，他笑言：「3小時就有1,000元非常筍！」惟等了2小時，搞手仍未現身，他邊看手邊說：「佢一直上線，但只讀不回。」
阿Mark最後感到被騙，遂拉隊離開。自言政治中立的他坦言，自己是首次參加「收錢遊行」，只要有錢，不論黃絲藍絲都會參加，而日後亦會繼續參加，但會小心選擇，不再隨意參加網上的號召。事後，該名搞手在Telegram群組向參加者表示：「鑒於現場形勢對愛國活動十分不利，四周環境受到不同劫力嚴密鹽(監)控，為免參加者遇上混亂，現宣布活動取消。」

On9仔

除左恭喜

唔好咁話自己啦阿Mark

無陰公呀

抵撚死

弱智

自嘲新境界

網友在LIHKG討論區的出post稱「遊行有錢收」，「七一愛國遊行，1,000蚊但淨係去3個鐘，可以戴口罩」，火速引起不少網民興趣。為了加強說服力，該網友更強調「2點至5點，可以戴口罩同黑超，有意者留低tg(手機app：Telegram)，名額有限。另外廢事有佔中黃屍玩野/記者放蛇，加左你之後會再double confirm，唔信就算！」

好撚柒 抵啦

又撚狗
真係無腦先去呢啲

見咁多人開po就知係流啦

屌
點會真心係連登招人

好心弱智就唔好上網啦

抵死，上返強國論壇啦，LIHKG唔啱你班垃圾

諗起連登個post 三文魚BB問人係咪酸佢高人工

又搵lihkg做新聞 弱撚智

喂隔離嗰個只有＄360收喎

依啲人影哀哂

你地最好中暑死撚埋

抵撚死
鍾意做狗自然比人撚狗

三文魚bb

抵撚死啦最好熱死1-2件

蠢人真係多到呃唔晒

上晒鏡

巴打好波

原來真係有人中

香港嘅教育制度真失敗，教咗成班白痴仔

真係有後生仔出黎

依班on9仔死返去做支那狗啦

笑撚死

抵啦，賣港廢柴
睇完依個Post可以唔洗開冷氣
心都涼鳩曬

上面d賣港賊唔該起曬d底出來啦
就咁睇有兩個正面相

抵撚死呀

我記得有唔少波台狗話去

笑到仆街

中午1時半起，《蘋果》記者在天后站對出的維園入口，已發現一班青少年陸續抵達，其後聚集的人愈來愈多，高峰期達60人，當中不乏少女和大媽，但以青年人數較多，雖然未見有人戴口罩，但有人戴帽或黑超，全部人都一身便服，再配上波鞋，已做好遊行3小時的準備。惟最終眾人呆等2小時，出post的搞手仍未現身。

有幾多巴絲去左

Me有報名但要比相 不了

中英聯合聲明都俾口交部講到係現實無意義
呢d更無意義la

究竟有幾無腦先會信

係等連登開post就知流架喇

雖然我唔反對又食又拎搞串個party

我覺得呢件事要有個大整合
留待後世人借鑑以及恥笑

[齊齊賣旗做義工]我牛屎佬連輸兩場就派錢(4)

lihkg果然係mk天堂

Hi ball Ching

死乞衣

原來真係有人信

為錢賣港
認撚住班仆街先

證明港豬絕對會為左錢而出賣香港
同d 廢老貪禮義廉d 蛇齋餅糭一鳩樣同理

成班on9 仔

有冇連登狗中伏呀

坐等整合post

推到上網典

假膠又當真

笑死人

唔好笑人啦 人地真心愛國

屌佢老母禁錯負評
抵死

等睇同跳樓post 一樣
年年loop

撚狗

連登仔弱智仔

每年一bin

喂俾人呃果d傻仔上水講2句啦

每次愛國遊行都bin

去潮流台搵人啦 話唔定為對波鞋咋

中國人滾回陸壇

又話愛國講心唔講金

智商低到點先會信

柒到

情弱乙

下年幫手搞多幾團

羅家藤鷹閱打應記一功

七一愛國遊行，1000蚊但淨係去3個鐘，可以戴口罩

真係咁有心機玩野

撚到班社會垃圾出黎

呢60人好心拎去人道毀滅,智商連10都冇,浪費地球資源

錢都唔洗出就呃到啲柒頭出黎

有睇開電視都知佢地搵咩人對象啦 年輕人優先

突發

1000蚊收賣人格仲要

得不償失

連登多無腦

傻西

唔怪得電話騙案仲有人中招

沖出黎柒

抵死

連登多弱智都唔係新聞

媽呀 好撚柒呀

啲個人資料無囉

港豬貪錢心態盡現

以後班廢老可以大大聲話係俾錢遊行係假
係廢青搞屎棍玩野

成班戇鳩仔

唔個邊個巴打

Fai ching
今次真係好波

貼班傻閪出黎啦

上得lihkg，走去愛國舔共？抵撚死啦

連登無野多
最多無腦mk 仔

搞手巴打可唔可以出黎講感受
咁有心機 真係好醒

on9到

bin 撚到連登執笠

抵死啦成班死mk
真毒邊會出街

班傻仔俾人當狗咁撚

證明智障冇下限

真係信

傻閪

唔怪得d 電話騙案都有人中啦
原來香港真係咁多弱智

抵啦

真廢青，笑鳩死，咁都信

要幾撚on9先會信

1

咁都有真心

真係有人信

抵俾人撚啦 咁鍾意做狗

唔係一早知係玩野
咁都仲可以有豬上當

賣港都算
咁撚笨柒真係信

弱智真係唔好上連登

有無人識佢地 binc開始

貼錢支持國慶

等睇起底

ching ho ball

報警啦，詐騙擺明

一次過 block 晒

班傻仔敢唔敢入喱個post

浪費時間 浪費車錢 浪費精神

抵

fai ching 好波
真係笑撚死我

Search佢d post睇 條友真係乞衣黎

成班死傻鳩?

真心腸

Fai Ching ho ball

唉，俾人影到，有排笑

窮撚唔笨柒都唔賣港啦

死啦 影到正面

ho ball

依班人真係好可悲 為個千零蚊戇鳩鳩咁

213

賤過乞衣

推推推推推扭推

起底組準備

連登出post都有人信

遲d 會唔會有人組團叫雞

仲衰過去乞
用下個腦諗下啦

十幾歲死靚仔入世未深就話俾人呃啫，成廿幾歲人都走去真係無撚腦，用屎忽諗野

搞多啲搞多啲，等班柒頭不停中招

等朋友出賣

屌又話3個鐘一千蚊，點知等左兩個鐘先話取消，真係車錢都蝕埋！

咁之後就唔會咁多人收錢去

連登仔又露餡

關唔關你事呀? 淨係識笑
人地連車費都蝕埋 積下口德啦

[si ze=1]利申:無去,班友真係On99[/size=1]

推到警訊呼籲大家唔好再信任何收錢遊行 全部都係騙案

唉喲喲

正常，廿年啦，就算97出世既腥港人都廿歲啦

該名搞手自稱「fai Ching」(即廢青)，他日前在LIHKG討論區看到post，遂連同家人及朋友共6人報名，他笑言：「3小時就有1,000元非常筍！」惟等了2小時，搞手仍未現身，他邊看手邊說：「佢一直上線，但只讀不回。」

個時仲有人係起底post到貼個谷出黎話人地葡萄佢有得賺1000蚊

個位巴打辛苦曬你啦

屌啦星比人老點 好撚嬲

成班傻仔

好玩過釣狗公

還我血汗錢

想像到fai ching睇電話笑到肚爆

笑死人咩
咁都有人信

原來係三文魚BB

哈哈

成個窮酸樣

唔好推

弱鳩智

見到你

又nmd又ultra boost

連登班五毛無工開啦

點解可以咁弱智

求下各位唔好推 我知錯啦

好撚蠢
有無相中人既朋友share佢地出黎

還有黨

喺呢個post留言愈惡毒嘅人，愈似係去過嗰度，扮無去過

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

又LOOP

一件好事,比教訓果班on9和證明黑社會和共產黨只會呃人,中英聯合聲明都可以單方面作廢,真是世界級人辦

仆街 比人影到！

屌 如果有人寫段新既就好 睇到悶
快啲share 班on9仔出黎
等大家笑到佢下次醒少少

咁都有人信，同上9溶個page 找人反黑警一樣on9

on9仔

抵撚死 成班on9

用下腦都知唔會係反共連登揾人啦
班柒頭想揾錢? 去庇護工場啦

嘩 你睇
成班柒頭皮呀

Hk01話有$360喎

去緊勞工處

貪心的小狗

依個唔一定，有D係假膠，冇依D人就唔會咁多人信

fai ching good ball

有60個中伏 都幾多下

你好意思講出嚟
辣殺

連登撚狗又一傑作

點解會有人信

愛國愛黨，$1000算得上係咩

1個中又推多幾個親朋戚友齊齊搵
差唔多啦

你地唔好推啦
人地晒左成日仲要比你地恰

抵撚死

底你班垃圾死啦 陸續有黎

點解可以咁蠢。會覺得一個專講反共同港獨既FORUM會有愛黨愛國野出現。

賣港狗

係都去Discuss同uwants 搵吖

想知道咁樣呃鳩人有冇犯法

除左蠢，仲無恥，為左錢出黎表態話愛國，笑死人咩

其時公佈佢地個tg

笑死我，廢青做得好

當中好多人仲要之前fb頭像係黃絲

咁多人真係信

好！好啊！

10 1再撚過

支持

抵啦賣港賊

屌你班友咪撚推咁快啦
2粒鐘就12頁
我想下年再推呀

同一招係度用唔到兩次
下次過去香土撚

有人唔做做狗
On9仔抵撚死

笑到gap gap聲
親中奶共都是弱智。

段德昌、王實味之類的on9仔，何其多

你太天真了
係連登應該會有人再中

我係垃圾又點？一個廢人既良知可以換取成千蚊，至少我覺得值得嘅。就算我今次中左伏，我唔會感到可恥。

特意由屯門出來

除左抵撚死之外 我都唔知可以講咩

嘩 臉皮厚到

btw 千二蚊嗰個都係伏黎 死傻仔

抵撚死 一千蚊就可以出賣人既良心

貪心都算 仲要蠢過隻豬
成班友死撚左佢算啦

狗

四位巴絲好慘

記住你地id第時有pm關照下你地

伏又點，一羣人同我一齊中伏，都係一種樂趣

慶幸香港有呢批垃圾先唔洗個個努力得咁辛苦

做狗都唔好做到咁柒啦

仲要死撐

真係多謝你班小丑提供左咁好既娛樂俾我地 呢幾個鐘笑唔停

真正引哂班社會垃圾出黎

123

原來係撚狗post

邊位巴打呀
好撚賤

知自己廢就留係屋企做隱青啦，驚你賺黎都比人呃啊，咁蠢

真係好厚面皮

出黎講兩句啦乞兒

重死要面 怪唔之得咁都信
好心你捐返落你老母個閪度啦
養你依啲垃圾真係浪費社會資源
返工場個啲人都有用過你

on9仔mark
祝你死全家

多謝忠告，都係搵份正正常常既工算

笑撚到仆街，咁都有人信

唔洗啦 你已經cheap過雞
出去做乞兒咪算囉

橙

真係傻閪黎

柒左仲要凸個頭出黎俾人圍屌

你話佢有無腦

有腦就無佢上面啲留言啦

有時真係忍唔住笑

抵撚死
邊有人咁撚死蠢去咗

呢位巴打真係

成班傻閪

好爽，求屌多幾句

條友已經mind broken黐Q咗線

恭喜

真係長玩長有，班契弟又唔可以報警

諗住撕爛塊臉扮無野就唔會有人笑佢

勞資糾紛

買張太空卡就點玩都得，玩玩下變狼來了

條友柒得濟咪要話自己冇所謂,take it as an experienxe咁囉

Mark 哥，出嚟啦

好奇10月1日，我會唔會又比人撚狗

有犯罪或不誠實意圖而取用電腦可能告得入

咪玩啦 你呢d咁蠢既人主動搵蛇頭人地都未必請你

一陣搞禍人地壇野

乜撚嘢「一群人」 肯定大陸狗嚟

睇番之前個啲愛國活動，個啲臨記都唔係好好多姐

點證明不誠實係咪愛黨愛蟈活動都係不誠實犯罪先

咁多on9仔

係咪上次開post恥笑過嗰班

傻系mk仔以為自己真係坐3個中有1000收 可以攞黎溝女死傻系

愛國講金死全家

熱到仆街
信共產黨

好撚樣衰 影衰哂

笑撚死人

姓盧？

笑死人
影衰香港人

LM

呢到啲人真係把口真係好賤
人哋又倒貼又曬餐懵仲要係咁笑人

但就係鍾意咁賤格
見到班狗為1000蚊被人咁撚睇到心都涼埋
今次真係要嗌返句(fai) ching ho ball

ok 已入list，希望有更多巴打可以提供相關資料方便我更新

lm

抵啦你班戇鳩仔 不如捐返入自己老母個閪到啦
柒字都形容唔到

你個名

有冇得一鍵block清班含家拎

唔該你柒撚少陣 見到你啲對答都起雞皮

係連登開post請人愛蟈遊行都信

我好耐未試過真心咁大笑出黎

鳩屎樣, 真係有樣睇, 為小錢賣人格就呢D喇

點解喺連登都可以有戇鳩中招 夠18未呀
班垃圾唔好學人上lihkg啦

唉真係好撚醜

傻仔真係冇樣睇 係都醒左自己友先啦 幾時輪到街外人

睇相都知好多mk啦

以後又多樣野笑

柒上報

起底組 做野啦喂

整個list

真心難求
今日竟然有一堆

點解真係有傻仔會信

點解可以咁on9

竟然有on9仔會信，下次到我玩

黎緊仲有10月1日

上連登都好信

港獨派好波，玩死班傻仔

政治中立 屌

為左1000蚊 出賣自己人格 幫共狗做野 就係你地呢啲人搞到香港愈黎愈似大陸 到時比人同化左乜都冇就唔好喊 垃圾狗

正宗賣港賊

有錢乜都得

抵啦,屌你老母

點都好我都知你係個愛国嘅好孩子 黎緊十一會繼續預埋你

城大正siitty
呢個正賤種黎
去唔同既股東大會為左食西餅

好撚多傻仔

俾人當狗咁撚

不如考慮下死左佢算啦呢班傻閪，留係度獻世咩

bin

以為自己好醒 其實大把阿婆c同佢一樣

講明俾戴口罩又唔戴
依家上晒鏡

點解d人可以咁撚蠢

真係鬧唔落香港啲狗官為利益賣港
原來香港都有唔少 而且定價仲好低添

一係都係得cc台班友一相情願覺得香港人唔係咁

以為全部假膠玩野
咩真係有人信

連登無絲打

全撚部都係阿婆阿嬸

出賣人格都算啦，賣都賣唔成先悲哀

想笑撚死我咩

同屌你老母 , 你老母比狗屌

邊個境界高D ???

好正 個搞手實好有成功感

智力既野唔係人人有

一千蚊試到你人格啦柒頭

返去含撚啦

連登原來咁多mk

1000蚊已經睇到你班柒頭賣港

連登真係多五毛 竟然係睇完連登上當

俾人呃左出去果班唔好再上連登喇

咁大個人都冇撚腦返香討吧啦社會垃圾

真係有人去架

緊係有 之前d愛國遊行都有錢收

最低見過300-500

推

乜真係有人會信架

睇左啲post，呢啲老左就變廢老
乞衣都無佢咁乞

愛國心切
知識改變命運